可唔可以用煤氣燒野食

如果唔得咁點解釋日本燒烤直接用火槍燒熟

正評：可以
負評：唔得

你屋企唔係用煤氣爐?

留意番係燒，唔係煮

下 你唔會用屋企個爐燒?

可以呀 爐端燒

好似話直接燒有毒

其實外國啲燒烤爐都係用gas
點解煤氣會唔會得呢?

點解煤氣會唔得呢 自膠